狗仔女嘅同學應該主動同狗仔女玩

而家唔同佢哋玩都會比CID拉
係同學仔嘅就一齊搵佢玩
求佢老豆唔好拉我哋
玩捉衣因就永遠唔好捉佢,佢做捉就企定定比佢捉

到時啲狗仔女一定好多朋友仔

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩難
你同佢玩有少少事激嬲佢，佢又報驚。
你唔同佢玩，佢又報驚！

大家玩到咁上下咪喺全班人面前喊晒口
希望佢老豆唔好搵棍打我哋囉

你呢啲圖肯定係狗仔女打其他唔同佢玩嘅學生

應該主動同佢做朋友
臨門一腳踢開

做乜都讚

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

分組我地一齊坐阿？

講笑炸 死撚開啦3C15 號

開一班係狗仔精英班！

同佢地玩估動物遊戲，叫佢地扮狗叫

聽人講過
狗唔會坐椅
所以會掟走佢哋張椅
狗坐返落地下

千祈唔好咁做啊

今日學擬聲詞